有冇人知頭先Eason同ironman搞咩？

我見頭先Eason post既ig都刪埋
跟住eason奶茶果張相又有人安慰佢
成班中國人湧左入去Robert Downey個ig道歉
有冇人知頭先marvel果到搞咩

巴打...發夢嘅野就唔使開po啦
再瞓過啦

係咪主場工作人員對ironman好唔客氣？好似好粗魯咁講野？ 睇到啲留言，應該係咁

呢單??

陳奕迅好似係台上面講
好開心被邀請同一班 佢地叫咩人呢 superman?super hero?whatever
仲有影相個陣 班主角們係企係一二邊
陳奕迅係企中間
仲有一班其實唔關事既明星 包括容祖兒
應該係咁
聽聞rdj黑哂面

岩岩追一追d留言 好似有人話eason講佢地係supermen 有人更正佢地係superhero 跟住eason話whatever 之後就比大陸人屌
不過唔清楚 咁岩見到eason po ig覺得佢件郭偉亮衫好得意 轉過頭想睇返個post已經無左

明明主角俾人當小丑 係人都黑面啦

主辦單位叫人企埋一邊咁on9既

eason果然一如既往，夠晒on9

宣傳套戲點解要搵咁多歌手...

係都應該主角們企中間
個班柒頭分兩邊企
而家柒到

其實我覺得係外國演員一邊支那藝人一邊咁 有冇小丑咁誇張

個主持開咪叫人step aside 喎 仲有 明明成個show係佢地黎宣傳 點解影大合照要企開

大陸人搞event都搞到柒過人

歌手上台前，主持人對RDJ說：Would you mind step aside？（你介唔介意企埋一邊？）結果，眾歌手陸續上台，Marvel一班主角企晒台邊鼓掌。

當靠邊站嘅Marvel主角同羅素兄弟落台後，Eason喺台上話：「今天被邀請來見到這個甚麼超人，很高興！」今晚主場係Marvel而唔係DC喎！即有人「更正」話係復仇者聯盟啦，Eason就答：「復仇者聯盟嗎，Whatever。」

禮貌上都應該班演員企中間啦
你一望張相根本第一眼最明顯係陳奕迅
加上係人地黎宣傳喎
以佢地行先都好正常

英文差累事

唔講以為eason唱主題曲

我以為講緊eric kwok 原來真係rdj

Eason 好撚串喎
喺RDJ面前算得啲咩

點解可以柒到俾班大明星上台先
之後仲要人俾掌聲歡迎班佢地心諗邊撚個黎既歌手仔上台

要幾痴撚線先會係rdj前面寸到好似吸咗毒咁

個情況好似坤哥走去同eason講
古巨基定係李克勤呀嘛？whatever

睇標題以為eric kwok

真係RDJ

可能大陸打貿易戰打到癲咗 想畀面色美國人睇

非常適合嘅比喻
喺RDJ面前
Eason 同坤哥有乜分別

你係eason定坤哥呀嘛？whatever

本身對Eason冇乜hard feeling
而家好喇
陳奕迅？Whatever

坤哥 笑撚死咁又比人屌埋弓份

坤哥呢個比喻真係好啱
雖然唔關坤哥事

Ironman唱歌有冇eason咁好聽先

大陸搞乜都弱智過人，屌你請班歌手9唔搭8

希望佢地以為eason係大陸人 好柒

我覺得完全唔需要刻意比較RDJ同Eason邊個勁啲威啲 無意思 著眼位應該係今次邊個係主角

今次Marvel黎宣傳 一黎搵歌手充撐場面已經多餘 二黎九唔搭八 三黎搞到主次不分 四黎eason發癲 所以先搞到咁

調番轉講 亞洲華語歌曲頒獎典禮 請班marvel黎 一樣會有呢個情況

同依件事有咩關係？

真係得eason先會做呢啲黐線野

支那人垃鳩圾

唔係咁失禮呀？

same,仲諗住佢地咁fd可以搞d咩出嚟

好彩係eason
如果係宇宙gem個post應該已經過千負評

中國搞乜都柒過人
唔係就炒人節目當自己

屌 影響香港

痴鳩撚線
咁冇禮貌都有

我都好想見RDJ真人

好撚柒
真係爭唔落

睇下eason條垃圾

Eason條賤種亂嘢都可以上大陸一數，香港人係賤種真係冇錯

丟撚晒香港人架

eason呢下真係幫唔落
影衰香港人

你估Eason喺大陸仲有冇得撈呢
可能之後就會返嚟香港

乜大陸人唔係好鍾意話香港人係中國人咩,而家又唔係啦加上佢咁奶共都唔係
仲有除左eason,個主辨都柒啦

所以不嬲唔鍾意eason.

佢係咪仲掛住銀河唯一的秘密

好失禮

搵咗陣先見到hiddles

竟然係真Ironman
Btw eason平時串下啲後輩都算，佢串得起，但依次真係幫佢唔落

大把人批評過陳奕迅呢條友有問題
不過兩登大把fans護航

係咪take咗野先上台呀
奶大陸奶到要靠毒品過活唔出奇

係唔係英文嘅問題

今次串到癲 仲要人企埋一邊

你話果個坤哥就傻笑啫 ironman佢地威過你咁多

有無人有cap到個Po

都係想睇左原文先下定論
新聞成日翻譯到1999

Eason做得啱wo
呢班濕尻拍埋d垃圾superhero片以為自己藝術水平真係好高？

Whatever果個位有埋片

Set aside 就未有

黑臉到

佢平時都係咁閪，分唔到

屌 真係好撚失禮 淨係睇新聞都覺得好老尷
當年盧根宣傳期嗰時Professor X個演員Patrick Stewart都俾支那蝗用自拍棍篤到發火走人
今次仲仆街啲，雖然冇肢體上衝突但成件事仲失禮過上次，仲要係香港歌手都有份落人臉
隔離Dr. Strange喺韓國俾泡菜仔激親，那邊就有RDJ俾垃圾支那主辦同奶共歌手搞到黑哂面

下年avg 4 marvel冇人再嚟泡菜、支那、香港宣傳真係唔好話人Racist，完全係自己失禮在先

單丸定雙丸？whatever

如果唔用 set aside , 可以點講

有少少想睇Eason正式收皮，演唱會又hea，頒獎典禮又hea，新歌又似大陸歌，對其他人又串柒柒

Eason應該紅過RDJ wo

成班崇洋狗好肉酸 本土eason企中間有咩問題？

Eason 唔識英文唔好講啦

人唔笑狗都

淨係個主持細細聲講句"Please"再加手勢再親自帶位已經好好多

但真係絕對唔好叫人Step aside，好撚失禮 帶自己人上台然後叫人Step aside，再直接講GTFO真係冇乜分別

雖然覺得有啲慘
不過去得大陸宣傳賺錢就係咁架啦……

淨係個主持細細聲講句"Please"再加手勢再親自帶位已經好好多

但真係絕對唔好叫人Step aside，好撚失禮 帶自己人上台然後叫人Step aside，同直接講GTFO真係冇乜分別[/quote]

單丸人幾時收檔
上面單眼好換血攞

一個世界知名，一個亞太區知名

whatever

Asia真係生番黎

你條肥仔真係唔識嫁 wo

垃圾 成日亂講野

E神

係RDJ面前你算係乜，講嘢都完全唔識尊重人咁，好冇禮貌

當年濱崎步單野已經知佢嗰種自大

咁撚失禮都講得出

平時見佢咁串撚下鷹皇 冇乜關係仲幾過癮
不過今次真係串出禍

點解唔屌鳩主辦單位既安排
Eason個post都有寫係佢最接近RDJ既一次
可能佢心態上係祟拜佢
但一講野就柒咗

條毒蟲就算撚數啦
以前就掂
依家回撚哂塘
上撚到台發鳩瘟
連自己工作都無尊重到

其實係上海迪迪尼搞marvel 10週年典禮請晒marvel 主演去，點知主辦方搵埋一堆冇人識大陸濕鳩歌星開演唱會騎劫左個場，唱埋d唔關事既歌仲要RDJ 6個企埋一邊同佢拍手 飛都仲要比晒歌星fans， Marvel fans好多都入唔到去睇

聽講Eason 已經想兜同讓返個位比iron man佢地，大合照唔想企中間都比主持捉出黎，佢自己著Ironman 衫去，最後唯有扮矮，手指返marvel果邊示意果邊先係主角。其他大陸歌星就wfc當正自己個人演唱會咁

雜種黎香港你係咪擺晒尾🤭

Eason又係柒既

Eason個post講乜 有冇人知

成件事似係支那狗小事化大
陳奕迅唔留意開漫畫嘢 叫錯
唔知原來撈亂dc同marvel係咁大件事
佢都用中文講 照計rdj聽唔到
到佢開post 應該係有兩派支那狗喺度嘈
嘈到要del post 然後啲支那狗又On99去道歉
其實乜事都冇發生迥

你搞笑？

Move down, move along

唔留意開漫畫嘢佢去黎做乜春？
同埋佢係將超級英雄講成超人，超級英雄都up唔岀，關dc marvel兩派咩事？

E神都係鍾意dc姐 有咩問題

冷靜啲啦傻閪 人地鍾唔鍾意漫畫
同出唔出event搵錢 使撚過問你咩

我都覺 其實真係主辦柒

屌 先唔講Eason定rdj邊個威d紅d
人地個活動宣傳avengers
Eason唔識marvel都唔使咁撚串嘛
好失禮

照條傻閪咁講周柏豪一定用開m巾

睇個post已經知香港人幾垃圾,張相只係左黃種人右白種人,咁都要道歉？你估個個人好似你地班中國人咁撚自卑又小氣咩？

岀event搵錢，但對成個event完全唔理解，你睇佢講左幾耐先up得岀超級英雄呢4個字，咁樣咪柒囉，咪俾人屌囉

平時冇睇開出得event都。要做下功課或者背稿啦 出到黎講錯咁柒 仲要寸寸貢做乜撚

其實講錯都唔係問題 但加多句whatever真係好失禮咁

superhero譯做蝗語
第一時間諗起超人 好柒咩？

又係陳奕迅呢條垃圾

睇張圖Spider-Man 同iron man都黑曬面

嘩屌....單春呢次真係幫唔落...好冇禮貌

我都係咁諗

第一見支那狗會同人道歉
Fb勁多支那狗留言say sorry
成班賣國賊

咁串

唔可以事先準備好講乜？要即場諗？
on9仔

Whatever依句出事
講錯唔緊要
不過出show前冇完全搞清楚嘉賓同埋主題就樂
好唔尊重
你冇睇開唔知冇人怪你 但係做少少功課都要喇下話

其實正常去得個show 都要做下資料搜集呀大佬
唔洗details 但起碼要up 得出主角係乜囉
基本禮貌同係職業操守黎 完全乜撚都唔知on99就走上台主角係咩都講唔出 果種自大柒到呢

如果Eason 只係講錯超級英雄其實冇乜嘢
但講whatever 真係好差 好唔尊重人

agger

以前單丸無啦啦串鳩古巨基明明兩登仔拍哂手話eason串得起吹咩，估唔到今次連最撐單春既連登仔都幫唔落

佢冇做資料搜集都可以話佢on9 而無傷大雅
Whatever 呢啲咁冇禮貌既嘢根本唔應該講

真係好撚柒。
rdj個fb/twitter好多人同佢say sorry

垃圾MARVEL

成日話連登仔崇日，點知其實崇洋崇得重犀利

whatever 垃圾英雄片

無眼睇，好柒

Dr. Strange黎香港Do姐做得好好睇睇

幫唔落

崇還崇 尊重還尊重 兩樣野黎

要佢做乜撚嘢資料搜集姐？
Eason老死Eric Kwok咪有首歌叫IronMan囉

咁都可以唔記得？
根本佢由頭到尾就冇放過event同marvel演員上心
寸到飛起講嘢口沒遮攔 唔經大腦
唔好同我講英國讀書鬼仔性格
英國人咁講禮貌咁講manner 冇人講嘢會咁撚on9
陳奕迅？On9仔？whatever \ /

你收撚皮啦護主犬

唔駛理啲on9
完全封鎖就得 佢哋冇撚腦

蜘蛛仔企RDJ隔離 個樣驚撚到震

毒撚心態都幾癲，一啲就睇marvel唔順眼，笑鳩marvel冇被人放在眼內，有啲就憎單春Eason，屌佢上大陸搵錢，唔知醜拍埋國際巨星到
反而最最最需要屌係支那狗同主辦單位，本身已經唔太關係，睇相都尷喇，RDJ講緊有好幾年係全球最高收入演員，佢識Eason你都驚喇 成個情況好尷到好似岩布仙尼咁，仲要幫你拍手
仲有就係班垃圾網民，全撚世界都驚咗支那網民，煩撚到又自我中心，越搞越大點會冇佢地份？
主持直頭傻系，廢事講
唔好見到自己憎既人就唔用腦搵位入好冇
btw 個人覺得請一兩個亞洲明星一齊上台都ok，好正常，但請成班黎都唔知做乜鳩，人仲多過主角

其實我同意eason柒左同埋唔尊重 不過佢地黑面原因似係主辦安排得柒多 主辦真心好似撚緊佢地咁

有道理，單春Eason始終對住人地大明星未夠料開玩笑，但好明顯成班主角比主辦撚到on9

我都覺得係
e神柒係whatever到
但最撚白痴真係個安排
影相 先後上台次序 請班歌手 錯9哂

見到班連登小朋友趕住去幫rdj含撚仲柒啦

公關做得唔好，真係食屎㗎啦

大陸野係咁

長期係強國，個人都弱智化

希望中國憤青抵制eason狗

E神

個2句英文個語氣好有問題
好似d 西女人講thank you 都串到仆街

on99

有無人有微博上去煽風點火

屌我以為你講緊eric kwok

心諗佢地唔係fd底咩

希望將來佢爆埋另一邊丸

先不論邊個搵錢搵得多
邊個威過邊個
分莊閒
有禮貌
尊重其他人
係成年人基本社交技能
連呢類都做唔到就死撚左佢算啦
影衰香港人
主辦方明知佢係on 9就更加應該小心d
狗改不了食屎
垃圾就係垃圾
兩邊都on9

陳奕迅又係個個死人樣死人性格，話自己大情大聖，實際係唱歌歌詞都未準備好

今次出席呢個活動，知道人地大概係邊個都好基本姐，一啲都唔專業，仲話Superman

而家我地中國比地方你宣傳呀
唔鍾意咪唔好要我地中國票房唔好宣傳囉
分清楚自己喺咩地方先啦

抵啦呢幾年感覺佢就唔敬業 乜都玩玩下咁 比d教訓佢

陳奕迅有躁鬱症，
會唔會有關
係成件事柒嘅

微博已經三方混戰緊

唔係話下下撻個病出黎就可以抵賴既
擺撚明條友基本修養都好有問題

咁好賴，好明顯口快講錯野，亞洲區既藝人就話佢都仲串得起，今次低死。

成班大陸人係rdj度say 哂sorry 真係攪笑

企開d啦

當年佢跌落台除咗un爆一粒丸係咪跌傻埋半邊腦

終於有進步 唔係去睇ag3個陣唱國歌

染紅黎講係嘅

+1

睇少d卡通漫畫啦
成班人上晒腦咁當人真係英雄

其實搵班唔關事嘅歌手同台已經痴撚線

我又唔覺得一定要奉承rdj，合照都係歌手企左邊marvels企右邊姐，呢樣無咩問題。Ig仲要成班人係rdj IG話幫eason道歉，羞唔羞d，掉翻轉rdj講錯野，你話班美國人會晤會係eason IG話代表美國對佢道歉啊

不過eason又真係好無風度。如果rdj講錯eason既名做ethan, 主辦方糾正佢，相信就算佢作為國際巨星真係有資格講whatever，佢都唔會講出口咁無修養啦。同埋主辦方個句step aside, 中文譯做企過d無問題，但英文聽起黎就無禮貌....

eason出名過ironman啦

以為你講呢個

好柒

Cap黎睇下

m狗慘豬豬 又俾狗撚

好撚勁呀
咁你去唱未呀？
呀豬呀狗都唱得好聽過佢
你係人
咁你一定唱得好聽過佢啦
我好想聽下你唱

講咁耐都冇片

咁都有on9仔撐陳奕迅
條友知唔知咩叫尊重？
佢覺得自己真係超級國際巨星呀？
下次見到麥當娜要唔要又「講笑」話麥當勞whatever呀？？
屌你全家啦，幾多歲呀陳生你？
講出名你又唔夠人出名，出左亞洲有幾多人識你呀？
而家做條地頭蟲就扮大爺唔尊重人？
等睇你條友折墮

IronMan心諗你乜水

我以為iron man講緊eric kwok

證明好多垃圾都冇家教
咁都可以覺得冇問題

垃撚圾Eason 返去唱歌啦屌搞咁多野

Hard feeling

好多狗奴才見人講句whatever玻璃心

估下丹爺去美國, taylor swift講句Hip pop man?Ip man?Whatever
有冇人屌呀拿

有

丹爺連環拳打到taylor swift訓地
之後話自己係詠春

係請都請古天樂啦

原來無家教唔識尊重人先係擺脫奴性

要翻牆say Sor架
幾有誠意

佢係味唔知自己去緊個咩event定當呢個係自己演唱會，wtever都講得出口

屌你睇左五頁先知唔係講緊edc

大陸人唔係好鍾意網上維護國人尊嚴既咩？
今次又會咁識做？

自從當年佢喺吒叱發台瘟之後就覺得呢條友完全唔識尊重人
係咪以為恃住自己係香港最出名係台上就做乜都得？

Rdj有無eason咁有錢先
人地唱一首歌分分鐘搵得多過你拍一套戲
撐本土，撐香港人

曲

如果換轉rdj講eason ?edison ?whatever 你班連登仔會唔會拍手叫好

覺得真係有問題, 報紙無寫錯嘅話係幫緊 Marvel 電影《復仇者聯盟：無限之戰》做宣傳, 點計都係演員先係主角呀?!

人地有修養，唔會on99亂講野
事實上正常人都唔會咁樣講

達哥都企中間啦

笑撚死 好失禮

陳奕迅不嬲都目中無人嫁喇 抵佢現家都仲要唱

咁人地IRONMEN而家有冇咁撚冇修養講呢番話呀??

如果如果 如果你全家比車撞死 我地就拍手叫好喇

反而哩度仲有人死撐陳生
支那狗都不如

真性情喎
證明份人本身都戇鳩囉
將戇鳩表現得一覽無餘

人地有冇修養唔知, 你就一定冇

乜你地同支那狗一樣?

Eason一樣係香港請上去, 大家都來賓咁過咁大
排位大會安排, 關eason撚事
係講句whatever, 有13億＋700萬玻璃心碎左

屌，陳奕迅柒左就賴主辦方，試下係其他歌手，或者係支那歌手，一定鬧到佢仆街，班死忠雙重標準到

收皮啦忽狗
柒得過你今時今日仲喺度幫dc含撚

今次黎亞洲宣傳幾乎個個國家都出事
支那豬根本冇撚腦
分清莊閒未呀on9

好似係得日本冇事

柒出國際，連superman 都講得出

你搞清楚先啦
今次係班支那狗難得追返上人類水平
但你哩類人就折墮到衰過支那狗

whatever啦下

依單野真係顯示到中國啲活動係幾咁on9

個笑容分別大到⋯

陳奕迅 , whatever啦

十週年精心舖排？whatever

Ironman無左cg特效 = 垃圾
Eason爛聲都好聽
扺佢串

eason 係咪一直都以為佢同superman 跳緊舞

好心你地啦 eason知邊Q個係ironman
但超級英雄既統稱佢唔熟, 第1時間load 左個superman 出黎, 再補飛superhero或咁上下

茶杯裡的風波 畀你班友無限放大
唉真係要代你地向Eason 講聲sorry

你訓撚醒未？

咁你去eason個facebook道歉囉，或者Instagram，whatever

笑到痴線
自問EASON死忠都覺得呢句嘢戇鳩

其實唔係d人係咁道歉，可能無事

人地白人問號
心諗邊Q個Eason, Eason做左乜9要say sorry

單春

唔講咁多，總之

DC又贏

我懷疑單丸係DC狗所以先咁寸

Ironman 作曲好聽eason

被邀出席活動都係咁易睇下d資料掛
同埋佢而家真係柒左喎 自己道歉係基本禮貌啦

好撚戇鳩
不論係主辦定eason 都係

出show 前做小小research 都要啦下嘛

唔覺有咩問題
佢哋鐘意既咪自己一班英雄再影多張囉
而家佢想賺支那錢，我覺得喺大陸eason高人氣過班英雄喎

大陸生番

屌 就算完全冇睇過人地套野起碼臨出show前都會立一立份稿下話？根本就係作為藝人自身準備不足 仲要加句whatever

同意
細個明明好支持佢

其實見到佢咁成日唔知做乜春 有D唔開心
利申:死忠

JM9呀 蝗

Show Blocked User - 軍事出擊夏登
完全封鎖

垃圾吸毒迅既盲撐迷 whatever啦

班拍卡通片嘅西人 whatever 啦

真心唔明叫班唔關事嘅人上台做乜柒

笑到仆街

柒到唔敢睇

Dc 最新英雄 單丸俠

eason咁講野同d仆街臭寸白鬼有咩分別

人地負責唱歌搞旺個場咋, 你話佢做mc衰左就大問題
依家柒係柒, 但冇你地講到咁大件事
冇計, 人地爆紅fans多

一開始用superhero呢個字都起碼兜到

好撚痛呀, 求下你唔好blk我

條友不嬲都係咁架喎 不嬲都唔鐘意佢，癲癲喪喪咁

唔知點解覺得好搞笑
好過d人見到外國明星就當神咁拜 覺得人地高級d

上面成班on9 eason都唔撐走去撐個鬼佬

厲害了我的國
荷里活頂級明星都當狗咁撚

好肉酸

btw尋日有睇少少直播
一開就聽到Eason唱歌, 真心好撚難聽

可能佢見deadpool2咁寸先還手

香港人 企中間有咩問題?

咪咁自卑啦 咁樣點港獨呀

whatever

係上海班人個樣開心到

00後係唔識欣賞既

你去美國國會宣傳港獨囉
實唔自卑啦

你真係冇改錯名

第一計知名度 eason已輸成條街
第二係EASON 冇禮貌
第三EASON 出席MARVEL 宣傳既event 可以連基本marvel常識都冇

連強國人都有人知出事 主動say sorry時候
eason 條撚樣 又冇人品 又唔敬業 咁都有人支持
證明香港既教育水平都唔高得去邊

香港好鐘意同大陸割席，有事就話大陸，冇事就香港？賤種之名當之無愧

收皮啦大陸西 打殘體字 返上大陸啦

唔係話崇洋 真係好唔尊重

其實佢係咪有精神病控制唔到自己咖
好似而家上台就出事

問題係人地遠道而來而且係主角呀柒頭！

第一 華人區問街邊d 阿婆識eason 定識班鬼佬多d
呢度支那主場, 你講全球知名度有鬼用
咁巴閉唔使出人海請咁多明星仔唱歌炒旺個場啦

見你擺第1即係邊個人氣高牙力大, 其他唔駁

傻9單春

話人崇洋班柒頭係未中文Reading拎level u架 明明人哋係屌Eason唔撚尊重人，主辦方戇鳩，死都要話人係崇洋 真係戇撚鳩鳩架喎

慢慢撐, 柒左係事實, 改變唔到

你估失言講錯泡仔d 朵
全城港女喊打喊殺
Lin登仔會幫邊面呀拿
你地呢班叫overreact呀

香港奀星走出去好失禮

單春呢件爛聲柒頭

真係睇到都尷尬

人地全世界 環球 頂尖top演員啊

你單春勁極咪得個華人社會 仲要係老一代先識

好心企撚開d啦屌你老母

唔專業
冇禮貌
陳奕迅恃住多 fans
已經到達目中無人既地步

有無睇微博啊傻鳩 全部大陸仔都係屌單春 撐rdj

追下po先出黎柒啦傻鳩

支那思想
自己鎖左國咪最撚勁lo
要比較居然唔係同全世界比

成就知名度出打唔入世界舞台
要屈全亞洲打飛機
真係悲哀

唔駁二,三點 咪又係駁唔撚到先唔駁

網上人氣姚松炎入左立法會
鹿含個d 先係最大粒明星
Come on, 落多d 街, 接觸下個社會ok?

收皮啦大陸西 而家我屌鳩你打殘體字呀
傻鳩 咁叻點解唔轉晒殘體呀 打咩繁體字呀

遲早Eason步譚校長後塵，淪為過街老鼠

佢做到頂尖級演員
唔係因為佢特別犀利
只係因為佢喺美國
如果eason喺美國，好似香港咁紅，一定好撚過嗰啲所謂嘅super Hero。
都唔明白拍埋啲乜嘢superhero以為好撚型， 成日喺度宣傳之英雄主義，美國就最好，你呢啲傻西仲咁鍾意狗衝去畀人洗腦。

支那狗真係搞乜都柒過人

隻單春

如果

我轉唔轉簡體關你撚事咩，條香港奀星咁有骨氣又返大陸，柒出國際要中國人幫你地道歉，賤種真係賤種

希望以後eason只係大陸出現
唱歌全部普通話
唔好再污染我對眼&耳仔

因為依家個舞台唔係世界而係支那某城市
同埋知名度與否根本唔影響件事
係好多人日日驚呢驚路柒出國際又盛
你一係反成件事本質, 拎知名度出黎代表d 乜? 更何況鬥知名度又屈唔晒

講緊單春冇禮貌

如果有人同eason講
One ball ? No ball ? Whatever
佢應該即場打人

如果Eason喺美國，咁嘅唱功紅到嗎
雖然佢喺香港已經好top, 但係上到大陸已經要行埋一邊，純粹唱功的話

仲以為eason同Eric kwok不和

啱呀 次次屌eason實俾fans圍攻

上去做導師呀傻仔
更何況依家流行音樂唔係純講唱功
聽唱功你唔好去聽男高音

其實班演員應該連佢係邊個都未知，喺佢地眼中應淨係見到一隻小丑喺度鳩up

香港人真係好肉酸，香港出嘅歌星走上大陸亂鳩咁講嘢都可以上大陸一數

Agger
柒左就唔好提
而家仲衝入人地ig搞事
成頁殘體字

Spin夠未？紅就可以亂講嘢？可以唔尊重其他人？

最慘係一個奀星, 大陸都要比錢佢企響台中間鳩up
乜大陸連一個奀星都出唔到呀?

感染王

頂尖演員都講得出

我覺得佢根本冇care過，依啲小人物講嘅講都要嬲咪好唔得閒

佢係嬲比人叫企埋一邊姐

係你地班人件佢踩親自己偶像
襯亂搏懵屌Eason 冇料, 沽名釣譽咋喎
即係你地帶風向就得, 我屌鳩你地又當spin?

改變唔到單春柒出國際嘅事實

咁eason係冇禮貌

我都係

佢地出席呢d活動多過你食飯啦，唔係比人串親佢又黑晒面咩

傻撚左??
現實社會名譽地位名氣 > 一切 (演藝界更加明顯)
依單野如果唔係堆marvel痴線佬
而係偽毒坤睇下有冇人出黎say sorry

好多人驚7出國際
依家EASON 咪7出國際囉

依家個舞台唔係世界而係支那某城市
goodest logic

ching 我諗你冇咩點讀過書

無限縮細eason單柒嘢，再無限放大主辦單位不是

企位唔好可以嚴重得過mc台上亂講嘢

有條柒頭幫手推post，而家個post上晒熱門，等大家都知道eason柒岀國際嘅醜事

小事失言, 茶餘飯後略略一提個隻囉

marvel撚嬲嬲豬

完全同意佢柒出國際

不過唔駛割蓆速度同割J一樣, 雖則北方盛產太監
人係大陸請返嚟, 點會唔關大陸事

講錯野扮輕鬆風趣，點知仲柒
冇眼睇

冇大冇細嘅fans都係唔識分輕重

言下之意, 即係Marvel去支那宣傳其實係冇人識既, 所以特登要請Eason Joey同班支那歌手黎炒旺個場

要不是Eason照顧您地們, 您們漫威要完蛋了

係呀, marvel班友最馨香, 少少野得罪左依家eason咪畀狗咬

雖然覺得Eason今次係唔啱，但係唔好幫rdj打飛機ok？

人地地頭好出奇?
挑戰者一號搵埋達狗宣傳添

Eason又真係幾尷尬

一早熱門click 入黎啦, 見你地圍爐咁開心唔係唔預我呀

中國人： all hail DC

聽講仲唱左超人迪加

屌你老母陳奕訊 垃撚圾

Thank you and goodbye #shanghai... 有意思

話佢唱難聽就話人00後
盲撐都唔好咁出面啦大佬

重溫一下RDJ經典先：

RDJ出席咁多interview同活動，其實更on9嘅都見識過。猶其係去到外地，更加係逢場作慶，冇乜期望，仲未計文化差異。
有啲唔高興就梗，但一定唔係班友想像咁上心。中國人就係喜歡當自己係世界中心，自己玻璃心就當人地都係玻璃心

喺啊，Marvel 班演員嚟到支那一定冇人識，
邊有Eason咁紅啊

你會唔會諗太多

有禮貌去道歉都可以比你講到玻璃心，賤種香港人唔死都冇用

唔夠eason紅唔代表會冇人識喎老友

同新加坡勁大分別

Eason今次就點都係7咗
咁樣講嘢真係好唔尊重
都唔明點解仲有人出嚟護航

新加坡都有Can't wait to come back 上海直接goodbye

eaaon 紅左廿年..
rdj 出道未

事實就係高級d

我只係覺得好好笑啫，班友憑咩代人道歉？ 咁做直情係貽笑大方
佢地應該去投訴Eason同主辦單位，逼佢地道歉，而唔係去人地個instagam到代人道歉，而家好似全中國得罪左RDJ咁

究竟為左Eason，連登仔可以去到幾盡？

媽
好柒
雖然佢on9開

香港人係大陸柒出國際要大際人幫你地道歉都要香港人批準

大陸人知乜嘢叫收家，香港人就不知廉恥到做錯事仲想上大陸主辦單位一數

前面有人話eason 係rdj 前算乜水，事實係條撚樣洗鬼睇你面色咩，知你邊個咩

淨係奶大陸西已經大把油水

雖然成件事好unprofessional 同disrespectful

都唔知邊個on9
成班cosplay小丑當自已大明星?
攞過oscar 未?

Rumor: 今次活動間策劃公司真心覺得對啲觀眾嚟講EASON重要性>MARVEL仝人

其實算唔算係開始有文化嘅表現

有人喺日本做埋D失禮野,香港人咪又係鍾意爭住向日本人道歉
成個Event柒到喊,有中國人會去同RDJ道歉都幾意外,
兩件事其實本質上冇唔同

成班都唔知道乜春歉
好撚羞家
影衰哂我地中國人

搞手驚班友唔夠紅未請假fans黎撐場囉
請班唔知頭唔知路嘅做乜鳩

去得人地活動連人地既產品係咁都亂up
真係覺得好好笑咩？ 咁撚大個人少少尊重都唔識
痴撚線 佢真係覺得自己好撚把炮

oh....so bad

係文革搞衰大中國個名，我承認大陸文革班都係賤種垃圾，但文革個班要死嘅死，未死嘅都就死。
新一代大陸人文化修養都好好，其實呢件事就可以睇到兩地個文化手平，高下立見

陳奕迅不嬲on撚99

分下主次啦柒頭
呢個係avenger宣傳呀

雖然我知你係假膠

唉，屌7到冇眼睇呀

厲害了，我的國！

唔係講 Eason, 係講個排位問題, 嗰句嘢真係每個人聽入去都有唔同意思, 但明明復仇者聯盟先係主角比人叫靠邊站又唔係幾好受嘅.

唔好以偏概全啦，大部分都係踎係地下既蝗蟲來

產品

好撚柒

間垃圾公司自己無國際視野, 係度賴觀眾?
前面有人話支那阿婆梗係識Eason多啲
唔知你真膠定假膠
唔識就咪9up
而家係個Function係target阿婆呀?
間公司連target audience都未分清,
同又毫無方向, 安排差
係做得差, 請哂班打手上網唱好都係唔會改變事實

平時以偏概全落香港班大陸人就得，而家網上咁大個pool就話我以偏概全

Eason件垃圾冇嚟尊重就係改變唔到嘅事實啦

This is china

佢無講錯, 由套電影、超級英雄、演員至其他相關嘅goods, 都係屬於文化產品

垃圾公司+垃圾表演嘉賓+垃圾安排 = 垃圾活動

支那狗最注重排話撚知你關唔關事

淨係得一粒睪丸已經輸左比人

咁求其一件普通中佬中女
佢地得閒冇野做都會睇下戲, 識李連杰識周迅識張學友識陳奕迅
但睇西片睇過就算唔會刻意留意演個條鬼佬係乜水
間公司咪就係搞大個show target呢班人

本身已經識班西人影星係佢fans, 根本場show 搞都唔使會自動入場

呢個咪就係點解米老鼠要搵學友做大使, 挑戰者一號搵達狗宣傳, 印度片搵kay 唱港版主題曲

一切都係為叼光打入市場, 係呀, 講你班國際巨星都要叼Eason光, 吹?

話哂Eric kwok係佢老友
佢真係唔知邊個iron man?

自己唔知自己閪

屌你老母咁撚大隻支拿狗冇人屌

刁架

所以正義聯盟要搵笑波子宣傳

係, 特別係少少野要jer住黎屌個班

真係cls

Marvel 主場講DC
同係巴塞主場 大叫皇馬萬歲有咩分別
唔理真心定 搞笑
都唔啱啦

睇完eason ig post啲留言笑到仆街 仲要話佢有禮貌 講真條友個格不嬲都賤

DC終於贏一次

eason做野唔洗你教

連登仔真係少見多怪 這就是中國

聽EASON歌大既一定對佢有種情意結, 佢做咩都係岩

但其實陳奕迅只係一個全靠有幕後班底創作左無數能夠引起大眾共鳴既歌曲比佢, 令到佢咁得人心, 無可否認以前既陳奕迅把聲係好

但你睇返BEYOND家駒, 哥哥, 梅姐, 你就會知道咩叫做真真正正有靈魂, 有熱誠, 有氣場, 用生命去感染大眾既明星. 講靚聲, 講唱功，張學友已經高左佢幾多班, 但人地都無咁串, 人地比你有實力都識得謙卑

陳奕迅係當今蜀中無大將下既產物, 佢就以自為成就媲美真正巨星, 當然要多得佢近年積極奶共, 奶到10幾億蝗蟲捧佢上神台, 但對住成名地香港就so bad, hea唱, 沙聲

講返件事, 就當你真係場內最大個粒巨星, 個show係比marvel宣傳, 你都唔會賤到串人地: superman?super hero?whatever

咁樣只係顯示出你有幾目中無人, 要出口奚落人以示自己地位比人地高, 知道大陸係你主埸, 你以為班蝗fans都會撐你
但個問題係, 你地位仲低過marvel班星

陳奕迅呢個人可以正式收皮, 不過佢點柒都好, 仲有10幾億蝗同2登死忠撐佢

作為dc狗同Eason 死忠 正皮左

咁張學友做迪士尼宣傳大使個陣，有無話「即海洋公園？whatever啦」
係要用在地化嘅元素等多啲人知道Marvel，
但唔係陳奕迅直頭緊要過Marvel同班演員。
個活動連繫唔到/突出唔到Mavel同班演員，
咪即係失敗囉

一個marvel既電影宣傳活動請歌手黎唱歌

一定要識? 唔通D明星去遊戲展 一定識哂D game?
即係如果有個人搞亂LOL同Dota 作為機迷毒撚會嬲
但係普通人點知姐 marvel一定要識?
每次要做幾多功課先可以出席活動?
人地請佢去唱歌姐

喂一樣還一樣啦
呢一part 討論既係
1.Eason 華人圈知名度較高
2.請佢出呢個show 既理由

大會之後點柒, eason 講錯野係後話

柒出國際，superman

更何況佢都係好快咁將呢班有異能既英雄load做超人
同出席壽桃牌load 錯左做公仔麵差唔多

唔係唔得, 只係咁咪反映到佢唔pro囉
咁如果你剩係唱歌, 又無做功課,
咁你咪唔好出咁多聲囉
咁如果明知點都要講兩句, 但又唔做功課咪即係唔pro囉

諗唔明點解請啲歌手去唱歌做咩，家陣avg個朵唔夠響咩 要啲歌手撐場

只要個活動唔能夠將佢呢個在地化嘅元素,
突顯到個主題, 咁呢個活動就係垃圾, 而佢亦都唔係一個好嘅嘉寊

woooooow soo bad

人地古代有show都識搞歌舞表演,得班演員好dry
搞到妹仔大過主人婆係後話

個句whatever即係事但啦
死忠都唔好盲撐

但呢個唔係展有好多電影
係宣傳一部電影喎
出席前連了解最basic戲名都唔做
雖然鍾意eason都幫唔落啦

唱歌咪唱歌囉，唱完咪thank you落台囉，乜撚嘢whatever

rdj = 達哥

間公司試吓個活動衰咗之後, 咁同你老細同個客講, 睇吓佢有咩反應?
就算係個客要間公司搵陳奕迅, 點樣做先可以突出個主題, 呢樣就係間公司嘅責任

唔好嬲啦 錫番

無嬲, 笑柒啲唔pro嘅人咋嘛

有冇外國新聞網報導咗？好想見到Eason Chan個大名

要背哂D角色先叫pro?

goodbye

咁你唔背咪唔好出咁多聲囉
蠢人唔出聲無人知你蠢架

eason條撚屌d性格真係獲獲柒，平時笑下就算，今次真係影撚衰香港

Whatever 唔係解佢唔care wor
而係解佢表示到到對超級英雄既翻譯唔同，唔緊要啦，咁既意思。
同埋eason 一開頭係企側邊既，同時係第一個主動同marvel既主角等人握手，係主持同主辦單位要佢地咁企，大家留意張相，eason 係蹲著企同埋右手指住marvel 個邊，顯示佢地先係主角。
表演歌都有心意，唱Let it out 而唔係為宣傳新歌唱我們。

所以希望大家評論既時候睇清楚了解明白成件事先，作為eason 死忠 ，我係絕對相信佢人品。

如果係其他戲都算..雖然都柒不過應該無人care
屌竟然係marvel仲要係連trailer都仲多人期待過其他戲既avenger3
真係柒到唔敢想像..

不過講真，今次上海安排好7 ，無論場地定流程安排，失望。

你學好英文先講野啦
佢呢句whatever點睇都係「superman?avenger?求其啦」咁既意思

吹到咁大件事 係咪ON9

後面塊牌仲柒過屋邨嘉年華

當時Eason講既唯一一句英文就係：Superhero, whatever
真係想知RDJ聽到點諗

就算當佢咁講，咁美國文化好多人會講whatever 當口頭蟬，係會反感，但唔係有心去咁講。

其實有無人睇過條片

佢想企中間架咩? 佢要求既?

其實張相顯示到eason 係尊重marvel 主角們

睇過，連登仔就係鍾意以偏概全

E+ 係連公司野都搞錯

唔係叫你將所有英雄能力乜乜柒柒背晒

你連最基本既公司背景都唔分清楚

咁都想幫條垃圾仔兜 乜場合講乜說話

其實大家應該屌既係主辦單位，而唔係eason lor

講事實姐 唔信你可以查下依句野

佢把死人口就柒出國際啦

eason whatever我諗rdj佢地都唔會上心，最柒係主辦單位，安排eason企中間，火上加油，明未呀？

有心定無意係另一個問題，但而家好柒就係事實。

係，咁真係唔尊重，主辦單位都on99

平時好多美國人都wtf掛係口邊，咁上台係都照講wtf

兩邊都柒，點解唔可以一齊屌
不過d支那人係rdj道歉係幫大會道歉

Eason把口就唔尊重人啦，企邊你估佢地好care咩

咁點同呢，大家語境唔同，咁做唔到類比wor 。

7 都係主辦單位，我覺得eason 表現好好了，係句野差d.

支那平時d春晚好撚把炮，做咩今次國際性活動反而搞到咁撚柒

簡單黎講 成件事都係笑話 , 柒出國際

佢意思就係 superman, superheros同 avenger, 個名差唔多姐，求撚其啦。但你有睇marvel嘅話，就知superman同superhero係好撚大分別。 然後又有人話，你估所有人都有睇marvel咩，咁的確唔係，但你今日嘅身份唔係一個普通人，而係宣傳緊marvel lor， 聽佢語氣，好似係連宣傳緊隊野叫avengers都唔知

你接個event返黎做，你唔熟都簡單睇下基本資料啦，做偽人做到咁唔專業，敬業D得唔得呀

已經見慣Eason做咩都有班人護航
而好多其他歌手藝人講錯少少野都俾人圍攻到體無完膚

你岩

條友一直都唔專業

上台唔背好歌詞，一句so bad就算

身為歌手，唔保養好把聲，已經係唔尊重自己職業。明知自己爛聲，仲不自力量開勁好場演唱會（duo），你睇番個concert，把聲真係

Diu後面佈景板十足十老翻印刷
新加坡整到好靚，好有氣氛

下。。。。。。。。

但仲有班傻仔同佢護航
睇過佢爛聲演唱會 覺得好撚無奈

痴撚線人地專登飛過黎宣傳當人地小丑

我諗台下根本無人care eason表現好唔好 人地一心黎睇marvel你俾eason人地聽

我老母六十幾歲都識CA, 真心唔明了解一下呢幾個角色同演員有幾多功課要做.

而且呢個係你份工, 上得台就唔係普通人而係專業人仕, 比返d最基本既尊重都好應該.
上面有幾個例子講得好, 你去出前一丁既活動話公仔麵好好食, 去香港迪士尼話海洋公園好好玩,
人地指正返你就whatever, 一副i dont give a shit既樣.
唔係咩機迷毒撚fansboy先會嬲, 係本身唔尊重主辦方既行為已經好乞人憎.

雖然兩樣野九唔搭八, 但真係要我揀我會鐘意Eason多過marvel.
不過呢件事上我都真係鍾意eason都幫唔落.

RDJ提名奧斯卡最佳男主角嗰陣
陳奕迅就真係唔知喺邊啦

SORRY FOR 殘體字

擺明係踩間公司targeting on9啦

事實證明奶共會令人變on9

你係咪on9

真正既巨星應該幾受歡迎幾神檯都做好份內事 唔係hea99咁hea完就算

唔好返嚟喇，留係上面把啦

主持: So, would you like to step a little bit to the side while we introduce...

嘩屌 單春今次真係柒撚到唔敢睇

笑死 Eason放個屁都係香

等睇m撚日日去單犬到問佢單雙

一句whatever已經收曬皮啦 試下條撚屌俾人咁串會點？
都唔明仲有咩好嘈 單春出黎道歉咪算囉
哈屌你po完ig又要del番 真係世界級

單春粉同達粉一樣係撚就含

所以做得eason fans都係人捧自己捧埋一份既白痴仔

好似d中國人咁，永遠自己無問題，錯嘅係主辦單位係人地

佢應該想用個懶係幽默既方式講 搞下氣氛
點知而家搞到柒左

接完job都唔了解下係做乜
即場去爆肚就出事,仲要咁既態度

講superman真係好幽默

香港咁多年黎
我諗呢條柒頭係史上最唔專業既所謂天王
唔養聲
開演唱會聲沙到仆街
都仲有傻閪死撐有feel
頒獎禮走音就講句so bad hea唱

一柒主辦單位
二柒Eason

但兩個加埋都唔及呢度班Eason護航死忠咁柒
睇呢個post完全見識到人類智力嘅下限
勸呢班友出少句聲當幫下你地偶像啦

eason柒哂啦 利申死忠

睇返堆藝人上台前，個司儀真係唔識處理現場
重話藝人係班英雄Fans
陳生又係，當左人地係Superman，但真係兜唔翻

完全同意
作為eason fans都駁唔到
有時對佢真係好失望

兜夠未

個尊重 個水平 高下立見

step aside 係安排不周
eason 果句的確好唔適當，但又有少少心涼

定係見到白人華人自卑感油然而生 ？

或者唔抵得RDJ咁串 甚或之前唔知做咗啲咩得罪咗佢

以佢性格做唔撚到不卑不亢嫁喇

利申非fan, 自從佢果句你覺得古巨基是我對手嗎 就對佢冇好感

真係好撚柒，支那搞得衰一回事，單春簡直係世界級

其實撐Eason嘅係咪啲未出黎做野嘅小朋友
佢收咁多錢做一個show
唔熟嗰樣野可以唔講
但咁樣開玩笑真係好唔專業

黑面都型過人

上面盲撐eason個啲根本就on9
又話出咗道20年乜乜乜，出道咁耐都應該係專業藝人啦，開show前睇一睇個show係宣傳啲乜都好正常
連個show宣傳緊啲咩都唔知，知唔知咩叫專業
superman 我諗唔睇mavel嘅都知superman啦掛
又柒出國際

尤其係上面個條咩軍事出擊夏登, 即block
Eason今次 7左就認, 打就企定啦

利申, Eason and Marvel fans, 以事論是

啲大陸狗衝去偶像ig搏命留言真係好撚核突 反觀香港人都真係冇乜呢啲盲目崇拜

係肉酸架, 小事化大
但你睇呢度咁多高質會員意見, 就知見怪不怪

話fans又今次好失望個班, 有冇睇開concert 買開碟呀
咁玻璃心唔好亂認fans企開d 啦

仲話咩 洗咩咁pro 背晒d 名
基本連公司都唔分 關咩pro 唔pro 事
係基本份內事啦

如果Eason 係mc 身份出show, 你地岩晒
但依家純粹請一堆歌手唱歌
如果Eason 事前做足功課背晒d 名固然加分, 依家冇咁做都唔會話唔尊業

同埋個show 唔係咩領導人祝酒會, 唱完歌輕鬆講幾句講錯野係柒, 咁有幾大不了?

個活動事前講會有神秘重量級嘉賓
而家睇返應該係指Eason
主辦真係當演唱會show咁做
唔係諗住宣傳套戲

但佢e+ 唔係唔背名
直頭係講敵對公司名黎稱呼人地
咁都無問題 , ok you win

今次責任主要係主辦單位柒
但你就算接啲公司show
無人要你背資料 都係預你幾句客氣話交差
點都唔會講錯敵對公司名啦

吊詭在superman呢個term 好伏者
即係去國泰宣傳一時醒唔起叫錯香港航空
最多咪失言趣聞一則, 依家演變做人格謀殺, 你話on 唔on9

Show Blocked User - 軍事出擊夏登

連登真係多on9仔

係佢自己講錯咗, 被人糾正, 仲要講句whatever
呢啲都係佢親口講, 點人格謀殺佢?
上台表現出錯就錯, 唔會有藉口, 唔會補救到,
唯一可以做就係誠心道歉請求人地原諒,
但我唔見佢有咁做

有
我今次好失望

連登最多你呢d block完人以為自己好威既會員

問題係一笑置之既野, 人地鬼佬都未嘈
就有d fans彈出黎話呢樣話個樣, 係要搞到兩邊都尷尬先心息

認錯 Loki 同 bc 就叫出錯。而家呢種叫玩野

係人都知E腎係DC打手😅

係On9呀，講緊你呀
大家都係講緊佢唔專業、冇禮貌、柒
都唔係講佢人格
你覺得有趣，Marvel個team唔會囉
去國泰宣傳叫左香港航空
PR界都blacklist個藝人啦

係咪一笑置之都唔係由陳奕迅嘅fans嚟去講嘛?
你覺得而家話緊陳奕迅嘅, 都係Mavel fans?

完全封鎖左
睇到佢d偉論真係頂唔順

重睇頭幾板啦

華納醒目既就即刻簽 eason 做DC 代言人啦

兩班人黎
鍾意Marvel果班人通常比較願意接受外來文化＋非小學雞，同唱國歌文盲大媽個級數差好遠

不過近年比政府撚得太多，本身好多愛國青年變反共撚就真，情況好似08高登仔咁

究竟陳奕迅識唔識尊重

推到king jer出post

仲唔快d去投過胎做高級白人

衝上1

唔關事 前面有巴打講咗重點
而家係marvel宣傳 梗係主角企中間

唱衰Edison Chen... err Eason Chan. Whatever.

成件事根本勁失禮
換轉eason大碟發布會
有條𡃁模上台
個個記者焦點擺哂係條女到 條女仲要一首佢既歌都未必聽過 佢會唔會燥

"First star-lord now Eason Chan.. RDJ can't stop running into people with large ego's"

陳奕迅對表情敏感 受訪被惹怒 | 台灣蘋果日報

記招有攝記對住佢反白眼, 佢都即刻爆人啦
掉返轉係人地話佢: Edison Chan? Eason Chan? Whatever
真係唔敢想像

一睇個標題以為你地講緊郭偉亮

精神勝利法，表情說明一切

啲人有無睇條片
佢柒在明明自己柒左, 人地糾正佢 (佢一路講緊蝗語)
無啦啦彈句superhero, whatever
人地外國人只係聽得明呢句, 一定會好自然覺得佢串緊
柒到仆街

King jer岀post 了

得一粒睾丸憑咩咁撚串

笑波子屌打單春

單春？雙春？whatever

利申eason死忠，今次真係柒到無眼睇

本應係宣傳電影 變左其他人出場同表演 繼而受邀既人連部電影都唔知咩又唔知邊個打邊個 呢啲係唔尊重
想像下如果你係部戲既演員/導演 去一個地方做宣傳 而當地竟然係安排你地企埋一邊睇當地藝人表演 你話助興既話揚我諗我真係唔識呢種中國人先有既興致
言者無心 聽者有意
換個角度 陳奕迅係台上面講佢地係邊個？超人？哦超級英雄...點都好啦 嘩屌你無撚野呀 你當人地係咩呀
鍾意聽陳奕迅 但今次成件事真係好戇鳩 都唔係係睇歌手表演定電影宣傳

關公今次出事

唔止呢個問題 係成件事根本就唔尊重人地 人地係電影宣傳 人地先係主角 依家變左人地係度俾撚咁

覺得無問題個啲應該都係啲唔撚識做人個啲黎

以為自己係香港隊長

屌你老母啦
唔關邊個地位高低事
好簡單
如果RDJ做Eason演唱會嘉賓
一上到台講
Hey eason你唱乜？嗰首原來她不夠愛我？定咩陽光1234？Whatever

咁樣都冇啲尊重啦

其實嗰啲主辦方係咩人？

點解可以有咁嘅安排？又利益輸送？

Eason如果去美國宣傳新曲
重要俾人串同企側邊會有咩感受？

自己d歌嘅歌詞都唔記得
點分到邊個打邊個喎

屌佢老味喺香港hea唱都算
唔專業到咁樣真係好失禮

屌比撚錯腐皮

佢係真心on9年 句whatever好唔尊重人
但駛唔駛連佢嘅唱功都抹殺埋？痴撚線 話佢啲歌係阿豬阿狗都唱得到真係笑撚死 你咁叻你唔撚上去唱？
利申 唔係佢fans 對佢個人都冇太大好感 淨係鍾意佢啲歌

發唔發覺每逢講Eason嘅post
兩邊d人都係好撚極端

未睇條片睇留言以為講咗d乜
睇完其實個陣Eason初頭都講咗好難得有機會見到佢地 之後講唔出用咩統稱
之後講句whatever可能有人覺得咁係好無禮貌 但係俾我感覺只係佢覺得都係個名啫 咪講句whatever繼續講佢想講嘅嘢囉

最好笑係成班大陸人玻璃心走去人地到道歉
關你d小市民撚事咩
就算係道歉 step aside點都難聽好多啦
Eason講個陣仲要用中文 rdj都唔知有無聽翻譯

總結 大陸真係好撚柒

我都係同感 同埋個啲話人地係覺得外國人話級啲先會咁反應同一種人
根本唔開高級低級 而係成件事好唔尊重人地 人地黎係電影宣傳 結果搞到人地係配角你班歌手嘉賓係主角 其次陳奕迅說話方式述好唔尊重
而認為陳奕迅無問題或者成件事根本無問題既人應該都係唔識做人個啲小朋友

如果佢係兜句”O, wrong universe? my bad!” 都可能幽默d
但大會咁柒安排埋d唔拉更既歌手攪到現埸氣氛咁尷尬 就事後點補鑊都嘥9氣
Whatever反正list已bad下套Avengers仲嚟你道咩

其實講咩邊個名氣大D呀，個event係宣傳marvel你叫班歌手上黎已經唔知做乜鳩，出event都唔睇下個event係關於咩仲講得出whatever，已經係有無尊重你自己個job尊重人地啦，唔通佢去到金像獎上到台話，金馬獎？whatever啦一樣，仲撐得落eason嘅真係on9

主客不分
唔知以為係勁歌金曲頒獎

"有眼利網民仲發現，羅拔唐尼日前出席完新加坡宣傳，喺ig留言係用「Can’t wait to come back !」（期待再回來），而形容上海之行就係「Thank you and goodbye Shanghai. 」（感謝並告別上海），態度呼之欲出。" From Apple

"外國網民都關注呢單「__出宇宙」事件，喺外國論壇reddit開post討論，仲有懶人包講番成件事來龍去脈"

柒到
如果我係嗰幾位外國明星，真係唔會再出席大陸任何活動 基本尊重都冇 不過大陸質素不嬲都係咁

出多d錢又咪再去

柒出國際

崇洋崇到出哂面
一定要識果幾個明星既
唔識得唔得阿
果幾個明星又係未必識eason
一9樣姐
打和啦

唔關外國香港藝人事 入左行廿年 老屎忽啦 出event做一做功課都基本啦新人都會做 根本俾歌迷縱壞哂 hea唱唔養聲啲死忠照撐照擺上神台 慢慢咪覺得 認真？hea做？whatever啦

呢個情況根本好多藝人都一樣 俾人擺上神檯就hea做 睇下周杰倫香港演唱會 搵啲friend上台唱仲多過自己唱咁制

RDJ根本冇嬲澄清咗喇
不過句Whatever其實真係聽落去覺得好難聽

唔夠高喎

唔係第一次啦, 有次訪問又話古巨基唔係佢對手

仆你個街連登成班00後
阿臣一時感染力上腦啫 根本無做錯到
串得起班戲子有餘

唱功唔係講高音
做導師你出名就做得架啦傻仔
咁我又冇講佢唔識唱歌，只係唱功方面不是好top嗰種，感情表達係唔錯嘅
但係rdj嘅fans相比之下係以倍數計

條垃圾eason不嬲冇禮貌

拆自己神枱

外國人唔明我覺得OK，我相信道個歉人地都會理解，但唔明點解香港人大家都知eason份人係點都可以覺得佢係有心串人

係呀，大家都知呀
有邊個唔知佢近年上親台都hea 做完全唔識專重姐

你估佢岩岩出道夠唔夠膽咁做？
完全係池中無大魚越做越放肆

其實請iron man真人同rdj相認仲好啦

咪係, 成班人 敏感到痴線 一沉百踩

腥港人真係狗都不如

同蝗一撚樣, 一句野就追撚住人地嚟咬

以後 連登仔唔好再笑 蝗蟈人點解成日追住日本台灣明星講句政治敏感既野 而要發起抵制行動

eason 單野畀我既感覺 , 就 exact7ly 一樣

已證明 腥港仔 = 蝗種

假假地都叫華人地區天皇巨星, 依家攪到自己成個笑波子咁, 真係好撚失禮

份人係咁所以無問題
係連登真係大撚開眼界

You guys have probably seen RDJ's instagram. Its full of apologies from Chinese fans for the most recent posts.

Basically, a few Chinese singers are invited to the event and they sung a few songs for it. Then one of them (Eason Chan) gave a small speech and said something like, "Its my pleasure to be invited to be with...um these guys? Superman? Superheroes? Whatever..."

Before the singers went on stage the hosts also told the actors to step aside, and they finally went applauding aside while the singers got the spotlight.

Finally, during the phototaking, Eason stood at the middle, the singers at one side and the cast on the other. RDJ stood even further aside than spidey. RDJ DID NOT LOOK HAPPY.

Eason also posted on instagram to another celebrity (Hong Kong's fake Iron Man), 'My apologies truly, bro! Didn't get the chance to introduce my great friend Ironing Man to the real Ironman today......but I did share your music/composition with the crowd, please forgive me.'

tbh Eason has always been weird with his humour and his speech isnt like a huge fuck up imo. The REAL problem is with the host - Marvel China. This event is about the Avengers. You don't have to get a fuckton of singers on stage, not to mention they kinda stole the spotlight of the show.

Please tell me if I've missed anything! I'm just pulling bits I've read from Chinese forums. Did not go to actual event.

嘩真係

個reddit sum-up post應該係香港人黎的

有片

真係痴q線

希望而家鬧陳奕迅嗰啲 如果陳奕迅開演唱會嘅時候唔好買飛睇 少個人爭

不嬲都無買
點少個人爭?

專登串人

波台狗真係特別on9

依家真係全世界都知邊個叫Eason Chan

EASON不嬲都黑人憎架啦
不過估唔到佢咁ON9者
雖然唔同範疇
但華人地區再出名都冇可能同歐美比
人地算係全球知名既明星
你up得出佢,佢up唔出你
人地拍套戲收5000萬美金
你要唱幾多場先搵到?
eason呢鋪冇人會撐你,只覺得你真係真心膠
即係史達寧上台撚狗C朗一樣

佢而家真係年年拍喎
老美隊長 Averager又有佢

RDJ一年賺幾億，之前Spiderman拍幾日已經億幾

Link?

咁你記得叫佢個個月都開喎

幾百萬人仔咁少, 而且都唔係佢袋晒, 仲要搵iron man黎比...
利申：一向鍾意聽 eason 舊歌

Shame on you two, Marvel China and Edison Chan, Eason Chan, whatever.

單丸也是正常 天生我太善良

on9 到佢 連唱一個月佢都得番半條命啦 個個月開

成班連登仔追撚含 男人女人都LOVE洋腸
睇下兩登反應差咁遠

D人喺Tony ig係咁say sorry 又please forgive
就算錯都唔洗做到咁
當人地係神, 自己係狗？

知唔知大陸綜藝，跨年演唱會呢啲收幾錢啊 有錢過iron man好出奇咩

樓上班人鬥錢多做乜9 多錢就唔駛有禮貌？多錢就唔駛尊重人？

鄰國綜藝，跨年演唱會呢啲咁好搵，希望Edison Chan以後都長留鄰國，搵佢既真金白銀，以後都唔好黎香港啦
or Eason Chan? Whatever.

依家就係eason冇禮貌呀弱智仔

我都覺得唔使幫陳奕迅同間19公司道歉

source?

其實係eason跪喺度向marvel道歉呀
自己搵啦 洗咪餵埋比你食呀

.................

「過去多年間，我們致力於將漫威電影介紹給中國的觀眾並努力培養一個強大的漫威粉絲群體。我們非常自豪能夠擁有一群忠實又熱愛我們的粉絲，漫威電影今天的成功離不開粉絲們長久以來的支持。作為漫威在全球表現最為強勁的市場之一，在中國，每一部電影我們都想盡力嘗試以新的方式讓更多人了解我們的故事，然而本次活動卻辜負了所有人的期望。我們深知這一切使我們最為珍視的漫威粉絲們失望了，並非常理解粉絲們翹首以盼卻未能如願以償的失落感。我們聽到了你們的聲音，並十分重視每一位粉絲的感受。我們對此負全部責任，並誠摯地向那些一直以來支持漫威的人道歉，沒有你們，就沒有漫威在中國的今天。

我們希望大家能對我們信任如初。我們會繼續努力。」

呢個？
係Marvel Chi Na向Chi Na Fans道歉
關Edison Chen乜事？

我擺明就係講緊eason啦弱智傻仔 屌 好撚柒 閱讀理解1？ 笑撚死

仲好意思提Eric Kwok
屌 今日啲人乜事，衝出黎柒

應該係話閱讀理解u

依個係禮貌問題
做黃種人就唔洗講禮貌?

其實e臣同c朗起香港邊個出名D

唔好去大陸宣傳囉，明知山有虎 偏向虎山行 又想賺鳩大陸人錢 屌你老母單春eason,以為自己邊撚個 臭串到

好柒下喎句翻譯

呢個post 人痴q咗線
鬥完唱歌同拍戲
又鬥邊個搵錢多
做乜撚
完全唔撚關事